一人一個聽見都想食既一日餐單

早餐：大快活吉豬碎牛蛋白+辣肉碎上海麵
午餐：譚仔過橋米線麻辣二小 / 南記招牌春卷小窩米線
下午茶：東喜茶0reo芝士可可
晚餐：M記玉子將軍漢堡餐

百里香呢